屌你老母衰撚過黑社會

唔係好叻暴力割席 予以譴責架咩？同自己講呀屌你老母？

解散啦